7月14 小心撞鬼呀

渣緊個意志 乜鬼都唔怕呀

為理念而戰既人，必定會戰勝為金錢而戰既人！